嘩 屌你羅馬件新衫肉酸到

羅馬同NIKE合作埋今季就提早完約
今季件主場有少少款NIKE已經俾面你羅馬

拜个早年

收

重有羅馬哩個已經好樣過著國米新衫果個好多...

其實係MODEL定係球會女足入面搵一個球員做MODEL?

爺

個model 似係晴

嘩 屌你着住新衫條女肉酸到

嘴角無屎 唔係

Nike 而家好多隊都放棄了

車仔變水晶宮

我同阿晴都覺得靚

sick貨

食屎晴

我都覺得靚

今年啲衫都好撚柒

好肉酸..

幾好睇

睇到都覺得熱
好似平價組隊厚身波衫咁

原本仲諗住話其實OK 佢胳肋底嗰兩Pat灰色咩嚟

推，條女，戀愛了